口罩又唔戴 twitter又唔幫手retweet

你班撚樣 戴口罩完全冇犯法又唔敢戴
遊行唔去咁你咪平時幫手retweet囉 但twitter入面啲post淨得幾百人retweet
你地其實係咪想贏？
淨係坐喺屋企話好嬲好心痛會有用？
屌你地老母啦

(推極都推唔起)10.10國慶行動#雙十

另類連儂牆 家家戶戶都知道